美國建議仍留在中國的美國人儲備糧食和其他用品(大撚鑊)

美國有5個州出現新型肺炎確診病例，總數11宗，其中加州有6宗，伊利諾伊州有2宗，華盛頓州、亞利桑那和馬薩諸塞州各有1宗。

美國國務院發出通知，強烈呼籲仍然留在中國的美國公民，盡量留在家中，避免出席大型聚會及與其他人接觸，亦應考慮儲備糧食和其他用品，減少外出。通知又說，若果情況進一步惡化，美國使領館向仍留在中國的美國國民提供的協助可能會受到限制。

國務卿蓬佩奧說，美國會再派包機，撤走在中國湖北省的美國公民。

美國國務院上星期已將對中國的旅遊警示，上調到最高級別，呼籲美國人不要前往中國旅遊。

啲鬼佬用咩vpn

蓬佩奧寫中文唔差

[公務員工會準備罷工上街］林鄭：限公務員戴口罩，需符三條件

美帝開埋聲，香港人醒目少少

應該有情報發現支那無能力控制疫情

Move on 唔好再 出 笑尻人既 post

美國評估, 大家覺得準定唔準

佢去過法屬印度支那當兵

信美國定信中港共

唔洗問啦下話

美國佬一係唔做 一做就多數係堅
呢幾日香港都開始爆發